【6億身家奉獻徐濠縈】Eason停工侍妻女 幫阿徐抹鼻做跑腿 疫市賺少半億

同徐濠縈結婚16年，陳奕迅絕對稱得上「寵妻號」！多年來，Eason 為了讓老婆和囡囡過最優質的生活，一直肩負起賺錢養家的重任，難免犧牲了親子時間。在疫情之下，Eason 難得可以抖一抖，近期將所有時用來陪住老婆同囡囡。日前見到 Eason 一家三口合體，湊狗仔去睇醫生。有老公服侍，阿徐全程做「女王」，所有體力勞動功夫，交晒俾Eason一手包辦。廿四孝老公，Eason 真係當之無愧

2.3億大屋送老婆

Eason錫老婆一向都行動最實際！當年佢一炮過用2 .3億，買入壽臣山村道3200呎獨立屋，用老婆個名一個人持有，夠晒豪爽！另外，Eason 知道阿徐一向恨開時裝店，二話不說就打本7位數畀老婆開舖，目的唔係為賺錢，只係畀老婆打發下時間。

唱到喉嚨生繭

一家三口要過最高質的生活，Eason 當然要努力跑數，最高紀錄的一次巡唱，Eason 唱勻內地、星馬、美加、歐洲所有大城市，唱足71 場。雖然有過億落袋，不過Eason就唱到喉嚨生繭，真係有血有汗！稍為減產幾年，本身上年年尾，Eason 打算再啟動搵錢模式，可惜又遇上社會運動，加上疫情，個唱要煞停。原本在紅館的25 埸個場，加上已經計劃了的巡唱，全部要取消。近8個月，Eason 起碼賺少半億。

湊狗睇醫生

不過，錢財身外物！賺少了錢，Eason 反而換來大量陪屋企人的時間。今年年初，一家三口去完滑雪，呢日又俾《壹仔》見到Eason 陪住阿徐同包包，一齊湊狗睇醫生。去到診所，阿徐同包包負責同狗仔見醫生。至於Eason 就發揮「吹神」本色，不停撩診所內的女護士吹水，仲講到手舞足蹈。兩母女冇咁好氣，唯有行埋一邊，阿徐更時不時幫狗仔拍片。見完醫生後，唐狗Brownie不知幾精靈，相信應該冇乜大礙。

甘願做跑腿

一家三口離開診所時，Eason 一手就抱起狗仔。之後逐一安頓老婆、阿女，同埋狗仔上車，轉頭就急急腳跑去附近的咖啡店，買了兩杯咖啡。期間Eason 更幫老婆打開杯蓋，見阿徐個鼻污糟，又拎紙巾幫佢印乾淨，估唔到Eason 都有暖男的一面！招呼完兩個女人，Eason又再跑去咖啡店，今次再買多一杯咖啡比自己。之後在返歸途中，Eason 突然又跳落車，一直跑去搵藥房，買完幾支眼藥水後，又好心急9秒9跑返上車。跟住一家三口就揸車，返回壽臣山村道而家已經市值4億的寓所。

關我撚事?
我係要入黎睇呀？吹咩？

6億磚頭同老婆分享

其實除了壽臣山村道的獨立屋由阿徐獨有，Eason 手上其餘的磚頭，都係同老婆聯名。早前他們在黃竹坑環匯廣場，連環掃入了多個單位。其中有兩個中層單位，市值約6000萬。另外，14年，他們又以約8400萬全層買入其中一層高層，而家市值約1.5 億。其實早在96 年，兩公婆已經用公司名義聯名買入上水奕翠園單位，而家市值1300 萬。計一計數，Eason 搵落超過6億磚頭，全部都同老婆分享。

15歲包包有拖拍

據知，Eason 之所以咁錫阿徐，因為多年來他一直忙住搵食，經常四圍飛，而阿徐就負責打理頭家，同埋照顧包包。包包能夠順利入到女拔，兼且品學兼優，全靠阿徐的功勞。加上阿徐亦懂得用開放的態度同阿女相處，兩母女情同姊妹。兩年前，包包被雜誌影到同「翻版彭于晏」手拖手行街，事後阿徐就開通表示自己一早知道，更同阿女的男朋友仔見過面。事實上，已經15歲的包包長得亭亭玉立，而且愈大愈省鏡，有裙下之臣都好正常。而家包包已經高過媽咪，仲有一對超長腿。加上遺傳了媽咪的扮靚DNA，衣着有晒阿徐的影子，將來分分鐘可以繼承阿媽衣鉢做「潮人」啦！

閉起雙眼你最掛念誰眼睛張開身邊竟是誰

徐啊

陳 付出幾多心跳
來換 徐 一堆堆的發票

佢就死嗱？ 咁快要回顧佢生平事蹟
你漏左篇佢奶共奶到雪雪聲

點止6億
60億就差唔多
咁睇少佢

垃圾憑咩搵咁多

唔知講咩好
硬係覺得佢老婆好樣衰

好幸福